廢老已經食緊煙

999

Link

頂帽幾型

本身就係惡法 仲要幫政府篤灰

係基本法賦予既

灣仔敏華有人堂食

咁你想點撚樣？

有無影相

呢啲時候梗係向廢老散播仇恨, 同佢地一齊屌政府啦

肯坐埋一邊食已經好好啦
朝朝返工大量火車頭仲難頂啊

搭車經過咋，影唔切